[國際戰線]英國我真係頂你唔順

Foreign Office Statement on Hong Kong - 18 November 2019

The Foreign and Commonwealth Office issued a statement following violence during protests at university campuses in Hong Kong

An FCO spokesperson said:

The UK is seriously concerned by the escalation in violence from both the protestors and the authorities around Hong Kong university campuses. It is vital that those who are injured are able to receive appropriate medical treatment, and that safe passage is made available for all those who wish to leave the area.
We need to see an end to the violence, and for all sides to engage in meaningful political dialogue ahead of the District Council elections on Sunday."

Poly 班手足都勇過你一億倍，你拆左churchill 個像佢算把啦

幫手推台灣戰線
【台灣出師有名】有台灣女中學生被困POLY 好大機會未成年！POLY手足幫手搵佢出嚟

<英國留學生/手足入>. 1123全部人一齊去london

我知英國唔做嘢 不過照推

偏野起酒吧寫